不如成立LIHKG永不睇TVB約章 若被發現再討論TVB嘢就即時批鬥

首先到咗2019，TVB有幾賤就唔需要多講，我亦都唔打算晒口水
大家都紛紛出Post話要抵制TVB，但每一次都係得個講字 轉個頭又變咗倚天大會 武則天大會
我慶幸自己除咗間唔中睇下開心速遞 其他已經完全唔睇 咩倚天 祝咩丹我完全唔知乜嚟

經過今次 我大膽提出一個方案 就係永遠唔睇TVB約章 (或永久抵制TVB約章)
做法係首先喺本Post留名 並使用Google Spreadsheet紀錄低留咗名嘅會員
承諾永遠唔再睇TVB
如果之後一旦被發現仲有喺TVB有關嘅嘢度評論 即時CAP圖並大力批鬥

可能有人覺得咁樣好文革 好紅衛兵Feel
事實係你咁諗就係左癌上腦
對於香港人嚟講 TVB可能就係德國嘅希魔
大家都知喺德國係連任何納粹都唔可以討論 成為咗禁忌 並視之為恥辱
對於最崇尚自由 被標簽成第一左膠國嘅德國都會咁樣
就知道呢樣嘢 根本就係睇對象
對住大家公認唔好嘅事物 例如港共 黑警 TVB
批鬥係天經地義 唔應該有任何潔癖 亦唔係搞白色恐怖

如果大家有興趣 不妨可以考慮下 假如有足夠嘅人表達興趣 就可以正式試行
使用會員名及ID雙紀錄 防止有人改名後繼續討論TVB

若然你之後想反口 仲繼續想睇嘅 冇問題 你可以照睇 但絕對不能公開討論 自己收埋睇就算 唔好禍害其他人 畢竟自由社會 私底下做乜冇人理你 但影響到人就絕對唔得

歡迎大家講下點睇

會員 new god美斯

好多用碌鳩黎諗野既男人
見到cctvb有女 就狗衝去睇

如果真係要睇就去楓林網睇

Block撚左佢先啦

留名唔睇唔討論

佢要睇 阻佢唔到
但如果大家簽咗名話唔睇
事後發現仲有討論
呢D先係最大獲
亦都係每次抵制TVB運動都失敗嘅主因

new god美斯/屈dee呢班賤種tvb死忠
叫佢哋唔睇tvb=攞佢命
大家唔想見就直block算

你真係唔撚睇內文睇埋先講啦 highlight埋比你都唔撚睇 dllm

＠一眾倚天狗

倚天咁都得罪你
金庸寫既你都反

冇睇好耐

留名

同意

……唔知講咩好

天線都無裝好耐，自從HKTV事件後已無睇

啱，一個view半點收視都唔可以比佢刷到

咁我話返你 左癌

同意
但搞掂呢壇嘢先
之後慢慢清算cctvb

倚天個post班撚樣，一邊屌政府一邊推post傾劇情 垃圾中既垃圾

al中化都有講射鵰三部曲 民族身份認同
做咩姐你

X2

依家想係屋企裝返個有線

我幾時有反倚天呢部鉅著
我反嘅係tvb+蝗劇
唔好偷換

大把人討論

支持

波台班打手柒頭狗 咪要失業 ?

偷偷幫屋企人較走tvb.

收撚皮啦咁多個廣東話版唔睇 睇賤種語言版？

唔忍啦 開佢波啦!!!
FB有template, 自己再改下

TVB在反對逃犯修訂條例報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」
TVB在反對逃犯修訂條例的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6. 6月15日至16日，未有報導一名市民因反對逃犯修訂條例以死明志的新聞，涉隱瞞公眾

電視或電台廣播投訴表格

要有效地抵制埋喺TVB賣廣告嘅商家
可以以抵制黃全時段廣告/長廣告/密廣告作為起點

留名讚成

所有po tvb垃圾劇 愛回家撚
Tvb支那劇撚
吹奏佢哋藝員
都係助紂為虐

係都影視台失業
波台狗平時假膠 依家咪全部歸隊

Tvb播緊支那倚天
你就po倚天

你都有宣傳人睇tvb

@milk

push

g持
有訂now 屋企長期開

棄劇

支持
咁有演員上黎宣傳批唔批鬥？例如高海寧

連登好多人睇愛回家

我諗集中宣傳佢惡行, 同埋提供代替品會好啲
討好, 有效得多

唔明嗰班友執到金咁做乜
我完全冇睇相關嘅嘢

當然其他人想做乜阻止唔到
但如果應承咗唔睇仲睇先係最大獲

我電視都無

lm

不嬲睇tvb嘅都係垃圾

已經重新追台，電視唔會再有81、82、83、84、85呢幾個台

留名先已del cctvb 得返viu 77同港台

留名g持

推

Block撚左佢

已經唔撚睇好多年 垃圾

罷買罷食所有係tvb落廣告既店舖

鏟哂睇tvb班垃圾同打手去香討啦

支持 忍撚左理仆街好耐

睇小説啦

唔讚成，應該完全罷睇

留名發誓我唔睇唔討論。。
但我覺得唔會好多人join
你睇下影視台個倚天post
出到二百個

cctvb 我屌你老母

比埋屋企人名你批鬥好唔撚好om9仔

支持 即時批鬥班on9 返香討睇膠劇啦

真係好慘

我 N 年前已經叫人喺電視機 鏟走tvb 啲台

留名留名

摘會員名+ID批鬥

垃圾cctvb 冇睇好耐啦

雨傘開始已經冇再睇
入親啲po都係特登笑鳩人口裏說不身體卻很誠實

又冇搵支槍逼你簽 你條怨婦係咪唔識中文？

冇㗎喇 影視台 最垃圾嘅台 N個tvb post

不嬲除左出街食飯都唔睇

班倚天撚 愛回家 東張西望

支持,明明TVB有討論區,係都要喺連登傾

睇就記低哂d廣告

屌你不嬲都唔睇，垃圾台

冇睇差唔多十年

邊個再係tvb落廣告就發動問價查詢熱線電郵大行動

咁中意落廣告就收call啦
我係potential customer

好肯定過多排就無人理

利申：7年無睇過tvb

波台倚天推到完場暨陳鈺琪(2019趙敏)係死臭G及芷若全能到仆街討論區 II

明反暗奶

例子？ 其實靚嘅都就走哂咁滯

成pat屎咁套嘢

強國劇唔洗?

反正tvb都會買

除左有時兩老要開tvb 新聞之後，我都無開過電視，對上一次完整既電視劇已經係尋秦記同大唐雙龍傳

已經轉左99台 永不睇TVB

1. 唔好再推cctvb節目既post
2. 唔參與親友同事任何有關cctvb節目既討論
3. 唔追捧任何因cctvb節目而出名既藝人
4. 唔裝mytvsuper 同 bigbigchannel

TVB 不了

班人根本就唔係討論劇情，係睇國產女！得你老母！

班倚天撚啲觀點真係ON99
又話人唔俾你睇金庸
你咪去睇小說囉
OK, 你唔鍾意睇小說, 你咪上網睇返啲舊劇
退一萬步, 你係要睇新倚天, 你咪死返去啲大陸網睇囉
點解一定要睇CCTVB 幫佢谷收視?
唔好再講啲咩睇大陸劇, 飲喜茶, 但個心係反共呢啲ON9理論
大是大非面前, 只有黑白

正解

贊成

出面好撚多東張打手架

基於有人誤會 我再講多次

依家係講 邊個簽咗/留咗名唔睇TVB
但之後被發現有討論 就直接BINC批鬥

你冇簽嘅 就唔會理你
希望藉此增加大家決心 唔好呢個講完唔睇
轉頭又討論返

TVB post見一個洗一個

一直都想屌7班tvb狗

lm 抄低個名啦

係到乜乜柒柒
最後咪又係成班話愛回家係tvb清泉之類

啱！

屌！好！

屋企電視都劈鳩埋,想睇都睇唔到

無睇應該有十年

我唔睇電視
輕鬆啦

lau ming

大把其他渠
唔一定要經cctvb嘅

睇女不如睇其他台或者睇歌影星啦！
起碼靚過CCTVB個堆。梁凱寧得個都叫靚？

一個高海寧現身即刻成堆連登仔沖入去
仲約乜鬼野

呢個真

逐步來啦

首先一定要唔睇tvb所有新聞先

有人簽未？

劇集台大把垃圾係度傾，講完你地又唔撚理

明眼人都知係代筆

輕鬆

一向冇睇

想睇愛回家

少數連登仔睇唔睇根本無影響力，大把師奶睇

得罪講句，黃心穎好野

愛回家班fans會點

"3日2夜"除外可以嗎??

Pushpush 愛回家都唔撚睇la

香港寬頻局人要埋my tv super呢？

你班仆街見3日2夜咪又係仆去睇

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

咩嚟

仲未睇得明？

連登仔最愛TVB，一定唔可以擺睇

我會唔睇，都承諾見大台即ban

呢班劇集撚真係超on9

加入

Cctvb仆街陷家產
邊個睇邊個就是鬼

有Netflix 同amazon prime之後就冇再睇過tvb
連新聞都寧願睇viu

冇錯，自由社會唔會逼人，一齊皆自願

以為係歌詞黎

讚成唔睇垃圾節目
新聞計唔計先
知己知彼喎

睇TVB就唔係亦唔可以關心香港，好野呀連登仔

LM, 再睇tvb就奶林鄭閪